<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Rouble rate</string>
    <string name="cbrf_rate">CB RF rate</string>
    <string name="moex_rate">MOEX rate</string>
    <string name="usd" translatable="false">USD</string>
    <string name="eur" translatable="false">EUR</string>
    <string name="brent" translatable="false">Brent</string>
    <string name="today">Today</string>
    <string name="tomorrow">Tomorrow</string>
    <string name="cbrf_rate_short">CB RF</string>
    <string name="moex_rate_short">MOEX</string>
    <string name="updated_at">Updated at %s</string>
    <string name="usd_short" translatable="false">$</string>
    <string name="eur_short" translatable="false">€</string>

    <string-array name="quotes">
        <item>
            Важен не сам курс рубля, а его предсказуемость и стабильность.\n\nВ.В.Путин
        </item>
        <item>
            Курс рубля людей вообще особо не беспокоит.\n\nДмитрий Сергеевич Песков, из
            интервью в 2016 году
        </item>
        <item>А сейчас раздайте каждому по рублю, чтобы каждый мог им проголосовать!\n\nАндрей
            Гарольдович Кнышев, писатель-сатирик (1956)
        </item>
        <item>
        Пусть те, кто доживет до тех пор, когда рубль будет стоить дороже евро, расскажут, как
            нам тут сегодня было кайфово!\n\nАлександр Георгиевич Васильев, российский музыкант,
            поэт, композитор, автор и исполнитель песен (1969)
        </item>
        <item>
        О здоровье вспоминают, когда оно кончается и за него приходится платить деньгами и
            временем. То есть когда у него появляется ценность, выраженная во вполне реальных
            рублях или долларах.\n\nАлександр Григорьевич Свияш (1953)
        </item>
        <item>
            На свете существует только две силы: доллары и литература.\n\nМихаил Афанасьевич
            Булгаков, русский писатель, автор романа «Мастер и Маргарита» (1891 - 1940)
        </item>
        <item>
            Если у тебя есть миллионы долларов, это меняет твой образ жизни – те, кто говорит
            иначе, нагло врут. Мне не нужно работать с точки зрения стандартной жизни, но,
            знаете, я работаю. Я работаю каждый день и на выходных, и я несколько лет не был в
            отпуске.\n\nИлон Маск, канадско-американский инженер, предприниматель, изобретатель и
            инвестор (1971)
        </item>
        <item>
            У меня нет особых предпочтений. Я предпочитаю пять долларов трем долларам. Вот,
            пожалуй, и все.\n\nИгги Поп, американский рок-вокалист (1947)
        </item>
        <item>
            Лучше маленький доллар, чем большое спасибо.\n\nМихаил Михайлович Жванецкий (1934)
        </item>
        <item>
            Сударыня, не могли бы вы разменять мне сто долларов?\n— Увы! Но благодарю за
            комплимент!\n\nФаина Георгиевна Раневская (1896)
        </item>
        <item>
            По нашей оценке, ВВП в этом году будет в отрицательной зоне. Мы уточнили свои оценки.
            Видим, что в этом году, к сожалению, будут отрицательные темпы роста.\n\nЭльвира
            Набиуллина, глава ЦБ, про 2020 год
        </item>
    </string-array>

</resources>